如果有得無痛End Game我唔會想生存多一秒

對世上嘅事物已經失去興趣

屌

起碼你仲有興趣上連登

屌你老母快撚啲死啦
老豆老母生你出黎都晒米飯
諗埋晒啲無謂野 都唔去諗下自己應該點行落去
做番自己既本份

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

送689歸西之後上大陸自首打靶

零痛

如果唔係有家人呢個顧慮
一定啦啦趕洗晒d錢叫雞食女
然後end game算